國家條底褲仲可以觸及多幾多次？？

你地再觸碰，阿爺告你地強姦非禮

唔好意思 國家著左好多條底褲 你姦埋國家 佢都只係打嘴炮

呀爺條底褲好撚臭

剩係識口交

Sorry
唔爭氣
笑撚左

光復香港
時代革命

佢條底褲著左廿二年都唔換 諗起都覺得臭

光復香港 時代革命

唔好搞我條底褲

你地又掂到呀爺條臭底褲

屌你都唔配合強姦，咁唔啱數喎

重口味

後果自負！

本來香港人一路以來畀英國人調教到好和理非非
而家係港共暴政將封印解除左

今日又話我地掂到佢條底褲